［推到完場］熱刺 對 車路士

0030 摩dad 對林伯
熱
車

Tg直播link
陣容
對賽往績

開波 Gogol

有無巴爾

Bench

車仔壓到好前

呢場幾好睇

offside

熱刺開始黎料

奧利亞腳下功夫幾好

lm

好悶
頭先曼聯個場好睇好多

Daddy好似睇穿哂撚仔戰術

好悶啊
兩隊係度妹波

睇黎呢場都係和波

其實大致上都係塞中路焗你靠斬

我覺得熱狗有得贏

估唔到a24可以做到摩佬嗰種高紀律性既防守
仲要識嗌隊友對位

mount呢腳肉酸到

好撚勁